摩狗 我當你一秒摩狗

牙澤 既k王之歌

邊間教會？

磨鳩 我當你一秒磨鳩

摩狗我當你一秒朋友
摩狗我當你一世朋友
摩狗過去再不堪回首
懷摩狗時時其實還有

摩狗你試過將我營救
摩狗你試過把我批鬥
摩狗再與你交心聯手
摩狗難得有過最佳損友

摩狗共你促膝把酒傾通宵都不夠
摩狗痛快過你有沒有
很多東西摩狗只可給你
保守摩狗永久
摩狗如何明白透
實實在在踏入過我摩狗
摩狗相處到有個裂口
摩狗決定了以後再沒法聚頭
但說摩狗卻那樣厚

同樓主同一間教會

磨狗

磨夠

party with tl?

你自己都唔啱音
係磨夠

咸左

試唱?

叫nben 唱

佢淨係唱反利歌

佢不反了